民主之父is coming to town

星期日一齊投票支持薯片！

113